史丹福大學研究指出將N95口罩放家用焗爐75度焗30分鐘可消毒及重複使用

TL,DR:
70C /158F heating in a kitchen-type of oven for 30min, or hot water vapor from boiling water for 10 min, are effective decontamination methods.

蒸口罩

異曲同工

芸芸：我冇錯

人地隻N95 係唔係HEPA filter 黎?
係又唔出奇woo, HEPA filter唔係靠靜電過濾
防水層會唔會GG又另一回事

睇吓個PDF, 應該有解答大家問題

slow cook
西式慢火焗